====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ainsi l ' on mesure mieux l ' effort que certaines des métropoles d ' équilibre doivent accomplir pour parvenir au taux de croissance , qu ' il leur est nécessaire d ' atteindre , si elles veulent contribuer à " soulager " efficacement la région parisienne .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

